阿根延出線 馬勒當拿興奮到入院

應該係hi多左入院姐

佢咁既狀態話唔係hi左野有冇人信